====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ce n ’ est pas étonnant qu ’ il soit contre , encore que l ’ on ait vu des changements spectaculaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

